仲有冇人仲未買齊股票 ？？

拜登做到總統個機會都好大
Feel 到個市就快開始起飛
Hsi 技術上破咗個大型三角形，
如果計量度波幅真係好恐怖
有機會重返3萬點
美國 NDX 同 SPX 個下降軌頂下星期隨時破位

你地齊貨未 ？

學老母麵

點為知買齊
買晒所有成份股？

重倉左拜登概念股
拜登贏左就fatfat

即係邊d?